有冇人覺得余詩曼個廣告好撚煩

「EEE~?」

仲要分幾鐘咁長日日播十鳩幾次

邊撚個

有 好撚煩 都知道裝乜撚彈弓 好好笑咩？

都唔知裝乜撚野彈弓
sorry for 手殘

條女咁正睇耐D有口問題